今日無去太古嘅人 請入一入來

多謝手足

tui

多謝手足

五一黃金週
唱歌
救經濟
保就業

留個言多謝手足

分化撚收皮

612

多謝手足！

多謝各位多謝我
下次到我多謝各位

多謝手足
仲攬炒埋太古城

多謝晒

多謝你多謝我多謝你

多謝

多謝手足

共同目的：購物
有種限制每次最多四名顧客入商場吖笨

和你shop，全港各大商場進行，lunch time一次，dinner time一次，呢鋪你班奶共生意佬仲唔仆街

咁可唔可以解釋吓樓上嘅人點解冇去呢？
明明都唔使返學又唔洗返工
你哋有講到成效咁大，又無risk

分化手法好似無乜進步咁啵

番晒黎！

無去個d 無資格話自己係黃

多謝手足 打響頭炮

我係睇唔過眼你哋係咁推啲人出去
跟住就咁講句多謝就算
最賤格係講到risk free
咁risk free 唔出？
係咁意都整個基金幫人交$2000啦ha ma?

關你撚事呀分化撚

推

關你撚事呀鍵盤戰士冷氣軍師

我宣布場內警察手足已經淪為..

記住上埋twitter宣揚狗賊惡行
Btw多謝今日出咗去嘅咁多位

多謝手足嘅付出

多謝手足 你地做得好好啊
下次我接力

光復香港

勞役黑警中武漢肺炎！
有無違泊？有無非法行乞？有無阻街？
快啲做好市民啦喂！

萬事小心 手足要平安

多謝！

歸隊

支持手足多謝手足

手足

太古手足好波!

多謝大家多謝我

多謝手足

有下次的話一定要比今次更小心
d狗唔會再係今日咁

論唔到你嚟judge

正，一去到班狗已經入左商場，一黎就高潮

可唔可以pin我
不如玩個game 叫「光復香港有限公司」

五一黃金週
唱歌為商戶打氣

救經濟 保就業

拒絕黑警攬炒

多謝係太古嘅手足

多謝手足 keep住

多謝
今日嘅連登好有6月嘅味道

多謝手足 記得我地人手就係得咁多 拉少一個就係少一個 記得be water啊

Thanks

yes

多議各位手足，互支持打氣

繼撚續

手足好波

仆街芝麻仁

Thank you I love you3000

多謝手足！！！

多謝🙏🏻

時代革命

收皮啦你

聽都冇聽過有。。。可唔可以開多啲 po

唔使多謝 多謝你就真

多謝手足！！

多謝手足開聖詞技殺狗

謝謝！！

你唔使咁緊張啵

多謝手足同時提自己下一個活動要出嚟呀

喂前兩日已經開始講啦

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

Tui

而家又有一個人暈咗冇反應啦
點解你哋唔使返工返學都唔出去
如果你哋真心覺得咁安全嘅話

see my reply above

多謝手足！
希望大家一齊歸隊！

多謝手足!!!

手足好波，多謝手足，今日既大勝，已經睇到革命成功在望

笑死人咩 日日狗咬狗骨
唔講以為革命成功呀

黑警謀殺手足
多謝邊度夠
下次可唔可以幫埋手出去

買買買

不如玩個game 叫「光復香港有限公司」

- 分享自 LIHKG 討論區👍🏻

多謝你地！

多謝手足!

大家加油

多謝手足

屌你老母今日黑警又殺人

五一黃金週見
多謝手足

冇去/去唔到，麻煩瘋狂幫手發文宣同打國際戰線，twitter上邊而家爆緊（最好落個#hkpoliceterrorists同#hongkong嘅hastags，唔好俾黑警同五毛洗走暴行）

多謝手足

光復香港 時代革命

多謝手腳

收皮啦鬥黃撚

多謝各位手足，下次再見

pish

啱啱做完手術冇去到
多謝手足下次join翻

今日撚狗成功

謝手足

Thanks 手足！

多謝手足 個個都要平安返屋企

你有冇出？

你收皮啦分化撚

你唔可以否定佢地係諗過風險評估之後出架啵。再者，去商場咋喎。。。

多謝各位手足

Thx

多謝手足
保持熱度 毋忘初心

佩服港人

到底有去定冇去，冇人知

到底係路人定手足，冇人知

黑警拉哂幾百萬人呀笨

有冇唱到, 好掛住首歌想聽新LIVE

你兩件分化撚

多謝
五一黃金週

Push

多謝手足
我愛你地

手足辛苦晒

咁呢個post咁多位又根據咩風險評估亦寧願響度reply post 都唔出去?
我自己就真心覺得根據和你shop之後我唔會再參加商場活動
所以我就唔會叫人出
咁我就唔明點解呢度啲人自己唔出又係咁推其他人出去?

我由琴日開始覆post已經話今日實重狗叫人唔好出
我唔覺得係成效大又冇risk喎
我覺得係冇成效又大risk 喎

各區回歸未

光時五缺

手足好野，多謝手足！

咁係咪要太古城裝200萬人先滿意

多謝哂手足

依個係事後post. 要出既出左，亦都返埋屋企了

五大訴求 缺一不可

多謝手足多謝太古城街坊

多謝手足
小心！

Muchos gracias

跪拜手足

Herzlichen Dank

多謝各位

連登係咁上下啦
你再講佢地話你分化
你再講佢地話你係鬼
你再講佢地發癲tim呀

多謝你地我地下次見！

多謝手足 死亡月chur緊 下個月見

多謝多謝

民主黨都推仲手咩足偽黃

Pishhh

多謝手足！！！！

感謝手足

多謝手足，做緊FYP

多謝
今次無去sorry
我唔夠你地黃
51開花又好咩都好
一定到!!!!

多謝在場所有手足 利申有去太古購物

多謝手足

班白票兵Freerider請收皮，咪撚再屌太古手足

返黎喇喂

仲諗住又係悔氣撚 打算入嚟屌鬼
點知個post咁正面

手足好波

唔洗客氣，今日去咗操體能去迎接更光輝嘅未來。

閂商場叫唔叫成效？

唔鬥黃！
手足下次見

衷心多謝手足
話我知你哋已經歸位
話我知抗爭未完
話我知從來靜咗只有我自己

所以 5月10日 2點 尖沙咀見

謝 辛苦曬

手足加油

識鬥要同自己鬥!be humble，下次我要努力

多謝手足
手足一生平安
辛苦晒

[Retweets]幫手推趙家賢助手被黑警襲擊嘅貼文

對唔住 聽日考dse無嚟考完一定出去

多謝手足

大家要歸隊啦！

多謝手足，今次係我懶唔想出港島我衰仔，對唔住

下次一定出黎

多謝手足努力💪💪💪

多謝手足 重振旗鼓

兄弟爬山，各自努力！

會做香港民族建構，遲D會放問卷出黎

手足聽日dse加油

多謝手足幫手warm up!!!
大家歸位啦

考好啲入大學
咪撚益蚑那蟲

五一黃金周

多謝手足！好波

兄弟爬山
下次我要見到你！

多謝你地 下次見

721 831 101 1111 1112 1117 1118

仲以為係屌晒你哋老母添，差啲想負皮上一頁

感謝太古手足

咁你不如直接啲下次講話唱歌根本就係引警察嚟
唔好講到咁安全

我都有睇live聲援

大家唔出係因為驚太古城太多人？
真係估你唔到喎

831

你話無risk又無成效
咁而家有冇成效先？
好難有成效又無Risk架喎
唱歌就算有狗個risk點都細過落街頭架喎
咁Risk係唔係又細左呢？

多謝手足 下次和你唱會出席返

多謝所有手足付出

多謝手足, 萬事小心

各自行動，唔似你咁樣玩分化，呀sir

多謝手足，所有路人 不分化就會贏

多謝手足

趙家賢議員助手要無事

五一黃金週

多謝大家

我愛手足！

其實點解個個話高危都照去？不如咁諗，肯企出黎有3個目的。

1, 係要話俾全香港人知我都仲未係妥協，團火未熄！唔會淨係得把口，只要有行動都會出黎。

2, 出黎係想見到仲有其他手足嘅出現，疫情嘅影響再加pr公司會令大家有個諗法係不如過左先出。久而久之大家會有惰性，肯出嘅手足係想同自己講 u are not alone！

3, 當warm up！過左咁耐警覺醒同臨埸反應都會慢左，就好似踢波都要熱下身拎球感。

見到手足同班狗個人慢慢開始有番火

多謝太古手足

冇去太古你仲叫佢做手足？
仲多謝啲咩？
你戇鳩？
五毛

多謝手足
黑警死全家

Push
Thanks

多謝手足
利申 做完手術 有排都未出到去

多謝手足付出

黃金周去黃店打卡 開TAG
洗走黃金周

多謝手足 5月10見

多謝手足
大家又進化了

感謝

多謝手足
歸位

多謝手足
希望個助理快啲好返

多謝咁多位英雄

51撐黃店

多謝，抱歉今日無出現

多謝手足
唔敢去

有risk嗰啲你就唔去就多謝人哋去
我琴晚已經講咗一定會用限聚令搞人，唔似得你

借位推一推[行動po-推上熱門] 和你登記做選民

唔駛reply隻分化撚
多謝手足

多謝手足
大家抖夠未？

thxxx

Thx alll brothers and sistersss

謝

大家都返黎啦

thanks

唔駛多謝

多謝手足💛💛

呃正評

多謝手足
分化撚快快收皮，我屌你家姐

大西北撚多謝手足出力，下次唔會再缺席

多謝手足 對唔住

手足辛苦哂

多謝手足！辛苦哂手足！

多謝你地

Thx 手足。

多謝手足 證明大家團火仲未熄

多謝手足~!!!!!!!!!!!

多謝手足
都好唔好意思。 住附近完全唔知

多謝手足 下次到我

團火返左黎

好彩唔係屌人

下次一齊唱啦

多謝手足 真心感激

多謝手足🙏🏻

期待下次返返沙田首都，一期好撚多港豬

Thanks bro and sis !

感謝手足 如果唔使dse我都會同你地一齊

多謝手足
51見

push

多謝手足
武肺未完全停之前都未必敢去,驚全家攬炒 SOR

多謝手足 51 見

手足 你地完場有無人會派選民登記表

呢個唔清楚都係睇吓邊個試場

你如果呢兩日考完都可以印定係場外幫手派呀

多數手足！

多謝手足下次到我出動

大勝！

原來梁天琦係藍絲...睇錯佢

入黎想屌又想搞分化

樓主態度正確今次無黎下次再到
總之多謝手足

五一大家又見面 諗起都開心

Thx手足

同自己講 要再做多啲！

好快街頭再見

去唔去都想講聲多謝

手足回歸感謝大家

香港人就好似姜維北伐咁，喺劣勢嘅情況下多次出擊。

所以建議有時都要顧吓內政（社會改革），以作長期戰嘅準備。

今日手足好叻豬

手足好嘢
多謝手足

多謝你多謝我

笑死 原來無去既 講句多謝就得
自我心靈慰藉？

多謝前線

各位手足辛苦哂

五一黃金週見！

一人排一間，要黃店全部捱過疫症

多謝手足 下次會接力

辛苦晒

多謝手足

分化撚含撚la

多謝手足圑火永不滅

多謝手足我對你哋嘅愛源源不絕呀屌！！！

多謝你哋

多謝手足，同對唔住，我下次會盡力出。

G 持

多謝手足
依家商場消費都禁埋 黑警帶頭禁經濟復甦

多謝手足
多謝樓主屌打分化鬥黃嘅風氣

多謝手足，多謝大家

手足好波！

多謝手足✋🏻☝🏻

多啲！

接力 接力

pushhhhhhhhhhhh

多謝手足
支持手足

多謝晒手足

多謝心足

又係你條分化撚呀？個個po都見到你係到搞緊分化幾時肯收皮呀？

多謝手足！
利申 連登分化撚太冇創意 唔比加人工

我愛手足

多謝您！手足😃
5月10九龍大遊行見，
大家謹慎抗爭

多謝自己

多謝手足
加油！

多謝手足！！
下次到我！！！
到時見！

點解差十個月啦。。。
仲有呢D人 diu..